{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120480",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어사담"
    },
    "text": "「御私談\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1309-93階\\n\n韓国料理、11:30~22:00、年中無休、150席/部屋:18個、シェフがあり、肉のMOTにこだわる「オサダム」広いホールと多数のルームがあり、会食場所として良く、きれいで洗練されたインテリアが引き立つ。 一般的な焼肉店とは異なり、コース料理形式で料理が提供され、一つ一つ真心が込められた料理といえる。 最高等級の肉を冷蔵庫の状態と時間の流れによって最高の味を出す瞬間を見つけ出して客に提供するというオサダムの肉は柔らかくて口の中でとろけるという表現がぴったり合うだろう。 少しは特別な肉が食べたいなら、オサダムを探してみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "オサダムはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "オサダムは韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オサダムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オサダムの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オサダムは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、オサダムは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "オサダムには何席ありますか？",
            "answer": "オサダムには150席あります。"
        },
        {
            "question": "オサダムには個室がありますか？",
            "answer": "はい、オサダムには18個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "オサダムの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "オサダムの特徴的な料理は最高等級の肉を使ったコース料理です。"
        },
        {
            "question": "オサダムの肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "オサダムの肉は冷蔵庫の状態と時間の流れによって最高の味を出すために提供されます。"
        },
        {
            "question": "オサダムの肉はどのような味ですか？",
            "answer": "オサダムの肉は柔らかくて口の中でとろけると評判です。"
        },
        {
            "question": "オサダムは会食場所としておすすめですか？",
            "answer": "はい、オサダムは会食場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "オサダムのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "オサダムのインテリアはきれいで洗練された雰囲気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 311
    }
}